---
title: "Hola Mundo"
date: 2021-02-10T09:59:22-06:00
draft: false 

---

Bienvenidos a mi blog. Aquí escribiré sobre mi proceso aprendizaje en este mundo del desarrollo.

Empezando desde lo más básico hasta llegar a lo más complejo. Porque eso pensaba, que era complejo y quizás aún lo sigo pensando, pero no es tanto; se trata de aprender las bases, y entonces el resto se hace más simple

Estoy en proceso de aprender nuevos lenguajes de programcaión y herramientas que pienso son importantes e interesantes. Lenguajes como Python, Elixir, ruby y GO, así también herramientas de manejo de versiones como git.

Será un proceso largo.

Estoy en el día 1.